【衝破心理關口】岑潔儀第二胎臨盆在即 全裸抱大仔影孕照

岑潔儀話影裸照，老公冇眼睇。

岑潔儀話老公Dixon請咗假陪佢生仔。

岑潔儀抱住大仔影全裸孕照。

31歲嘅岑潔儀（Zoey），15年為馬來西亞老公Dixon誕下囝囝Damian，今年5月宣佈再陀B。就嚟生得嘅Zoey，早前仲同囝囝影咗一輯尺度好大嘅全裸孕照，全裸上陣嘅佢側身企，再抱住3歲大囝囝，十分温馨。

Zoey話：「身邊好多朋友第一胎都影咗大肚裸照，但嗰時我覺得好尷尬冇影，今次第二胎決定放膽影。」講到老公有冇咩意見？佢就講笑話老公冇眼睇。呢胎都係陀仔嘅Zoey話，老公11月會休假陪伴在右，而佢就會準備好餵哺母乳，會搵專業人士幫忙催乳。

龍舟掛鼓

仆街好撚恐怖 好似進擊巨人d奇行種兩母子

個仔似5歲